覺唔覺堂食但用外賣盒裝好撚on9?

屌你老母

你個盒定食個飯啊？

你食個盒定食個飯啊？

咁你拎出門口食咪唔on9

樓豬你去食錫紙啦

你唔撚比人循環再用 ？

我完全見唔到外賣盒 乜你唔係食埋佢嘅咩？

大家樂焗豬拎走 咪就係用呢個盒裝囉
唔通外賣盒一定要係發泡膠咩
on9

唔通用碟唔係更易循環再用?
on9

係 你講得啱
但杯紅豆冰佢又唔幫我用外賣包裝pack埋

你落大家樂買飯 俾個盤你裝得架啦
唔洗用盒唔洗用碟裝架

因為你都係諗住食個飯咋嘛

人地鍾意用錫紙唔撚得既
On9

堂食版本賣完咪俾外賣版本你囉

咁梗係可以啦 但你係要講循環再用
咁事實咪用碟更易循環再用囉
On9

其實你一早講呢句得架啦 唔洗係要拗循環再用架喎